【不明包裹】美國有人開始收到中國口罩包裹

有冇人分析吓支共依家想搞乜？
係咪想打口罩戰？
降低美國人對中國戒心？

我覺得有病毒係入面

邊有人會敢用不明來歷既口罩

屌我條link冇preview
俾多條中文link大家

Newsweek條link果個人就係唔知包裹入面係乜就打開咗
唔知美國依家缺唔缺口罩？

播毒大国

之前都有測試話口罩七日後都驗到有病毒
唔知隻野可以生存幾耐
美國人屎忽癢再用埋個口罩又再爆過

我係話點解你會覺得係咪想打口罩戰？降低美國人對中國戒心？
你收到不明來歷既口罩中國包裹，你會降低對中國戒心？

我諗緊啲美國果邊會唔會好缺口罩
收到free mask好似收到錢咁
覺得中國救世主咁

問題佢地都唔鐘意帶口罩 收到可能仲嬲

美國唔缺口罩
因為大把人唔撚戴
簡單無求問題
佢地收到口罩可能仲會覺得被冒犯

美國唔缺口罩
因為大把人唔撚戴
簡單供求問題
佢地收到口罩可能仲會覺得被冒犯

包裹第一站先去台灣? 之後從台灣轉出寄去美國?

笑了
係咪當玩緊空投, 等人投誠咁on9

[突發]中共製造大量假証件，疑造假身份干預美国大選

應該想確認地址，造假證件

pin this

印度安人毛氈

邊D包果彈返轉頭就即係用唔到黎造假證件?!

似blm果種
你搞鳩我
搵人去你地燒你後欄先

Taipei, ROC?

可能性好大

手足講完我先有留意
唔知支共諗緊乜
上面有人話造假票我覺得都有可能

Ｐｕｓｈ